想買部無反相機有冇介紹

本身有部700d 但真係大部到懶拎出黎用
所以想買部無反 預算5000左右

搭單問堆700d放出去大約值幾錢

Lm

Fuji x30

lm
本身都係700D, 覺得唔係好夠用
但轉無反又唔知點入手

睇budget同需要
樓主想要唔高budget，細部dd同埋要有質素?

apsc無反:

Fujifilm集中發展apsc無反
鏡群比較完整，亦有專業機身
可以入 >>Fujifilm X-T2 或者等 X-T3<<

canon eos-m
對待，感覺同未來似nikon 1咁

sony apsc
有機但冇鏡冇未來
sony集中火力係無反full frame

5000⋯
Canon m50
Sony A6300

不如你用番電話影算啦

入部二手xt1 加支定焦 勉強夠啦

屌你老母啦

a7+ 2870 oss
$4500

A6300 kit set

俾我就等多個幾月C記N記出無反ff再算

富士鏡貴撚到

thx巴打打左咁多分析
但xt2 3太貴啦
粗人一個 要咁貴都係咁用 所以唔洗咁貴

叫你用電話就屌人老母
死全家啦屌你老母臭西

死窮撚學乜撚野人影相
出街俾車車撚死全家呀屌你老母

Olympus PEN F

問東你就答西 唔撚屌你唔鬆化
成碌柒咁 你就不如早死早著啦

其實佢算係認真答你
你又無講要求係咩
如果單睇預算
真係用電話好，輕，細
用價位連鏡質素唔會好得過電話好
用電話起碼可以話影就影
練吓構圖
或者你可以諗下二手RX100III

同價位

xt100 實用 新手向

講真人地算認真答你冇水
依加一係手機/DC (iphone/rx100)
一係就玩專業/半專業 (a73 /xt2/ 5d4)
中間價位真係有少少唔上唔落

$5000機連鏡只有早兩三代嘅機可以揀
其實建議你用電話真係冇錯，理論上電話都係無反相機

要細就冇ff
你望真啲部機咩size

我啱啱買左部xpro1 (貪佢個樣靚，但又唔想攞錢買xpro2）加支16-55/2.8-5 加埋唔使4千
我覺得你可以考慮xt1 或xt20 再買支鏡